分手後可以點復原

一齊咗好長時間
好似每樣事物都會勾起同對方嘅回憶
明明大家已經再冇可能
成日覺得冇機會再認識一個咁了解自己嘅人
好痛 真係好心痛
除咗時間 有冇辦法走到出嚟

會想斬左個腦落嚟

停唔到喊

係番埋一齊

試過兩次 唔work

分下心 做下運動 煲下劇 約多d朋友出街 都係呢d野加啦 加油啦

一齊左幾耐？

有無嘢一直都好想做 但比佢耽誤咗你？

同我一齊

又好似冇

[member]聽到都覺得難頂
利申 被分手無耐[member]

同路人

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

咁比自己忙下啦 充實下人生

以為自己開po

Btw 8月5見

正常
諗番以前嘅野依然會覺得傷心
日過日做自己野
等時間教自己點行落去

利申被帽幾次
當場捉到果隻
以後都唔會再信女人
一個人行落去

時間

你試諗下依加香港嘅情況
好多義士比人拉左
比人告緊 隨時要坐10年
已經有5個烈士死左
一比之下你嘅失戀
根本就只係好小事

上個月仲一齊去發夢買物資。。。

叫春,日日叫,叫到唔想叫

你會遇到好女仔嘅 加油

咁咪繼續去發夢囉
會發夢嘅女仔都特別charm
肯定有獨立思考
一定唔係自私嘅人
話唔定繼續發夢可以識到下個女/男神呢

8月5號見

無辦法.......
搵個第二個祇係權宜之計
若干年後，你會後悔

做sp

唔敢啦

做咩事分手，被人飛?

有咩識異性方法

意見不合

藍黃絲?

好似我個friend咁， 參加不同興趣班

等時間過

瘋狂飲酒麻醉自己啦

唯有係咁

咁係你被飛?

努力....
我個friend喺某興趣下， 透過friend....搵到真命天子

No

飛人果個好快好啫，係絲打既話，前期難頂，後期好輕鬆啦，搵日去玩下囉，係巴打既，建議你諗下追唔追返人

比較似係有共識分手 大家fall apart

同你情況一模一樣 拍左4年

分咗幾耐

首先要盡量將同佢有關嘅野收埋，唔好再stalk 佢social media, 唔想block 嘅話，mute左佢。當自己唸起佢時，要提醒自己再花時間唸佢只會令佢對你黎講變得更重要。

分手嘅過程，就係要令佢對自己變得唔重要嘅過程。

被blocked

咁你終於自由啦

唔會復原到 只不過到一個時間點 你會知自己仲有野要去做

我用咗2年時間先復原，
之前男朋友同我拍拖4年，佢對我同屋企人都超級好，

第3年時候求埋婚(當時我24歲，佢33歲)周圍去睇酒席(其實主要佢屋企想擺酒，我屋企無所謂)，結婚嘢，買埋樓，最後結婚前2星期，同我講都喺忘記唔到前未婚妻，怕我會好似佢咁跟個有錢人走，所以都喺唔想拖累我，然後就話分開。

我每日都喊，諗唔明我已經俾咁多信心佢，點解佢都仲喺覺得我會好似佢前未婚妻咁，當時嘅我真喺好愛佢，我真喺好想好想將來每一日都有佢喺我身邊。

同佢分手後，我發現自己其實可以好獨立，好多嘢可以自己去玩去做。

療傷一年後，出現咗我而家嘅男朋友，啱啱識佢嘅時候，唔知點解好似同佢好多話題，日日收工可以傾到訓覺半夜3,4點先肯訓，佢每日都好花心思氹我，我有同佢講過之前發生嘅事，佢話佢喺認真想同我發展，願意俾時間我忘記先正式開始，

過多9個月，我就同佢正式拍拖到而家就嚟一年，我知道亦相信，今次無揀錯。

希望絲慢慢會復原，想喊就喊，有嘢想講就講，走咗一個，但下個可能更可愛。

個個都要幸福呀！

搵個下一個 製做新回憶

多謝你

想請教點係番埋一齊?

佢嗰時揾翻我 我又唔捨得

識過第二個

有無諗過即使你耗費餘下人生嘅所有時間都放唔低呢個人？

我相信唔會

搵過個 無論你點諗起Ex 都要搵過個

你未識佢之前 都係一個人生活

你到呢個世界都係一個人
走果時都係一個人
無野好怕

絲打幾大 我都係拍左七年分手 經歷過你既野
而家都係好好地咁有另一半 開開心心

一樣

咁咪好細個一齊？

時間
隔絕一切同對邊有關嘅嘢

中二尾瑋齊 大學中間分手 真係好難先走得出
老實講我而家都係走左一半 仲未完全離開到

Ctrl+Z

要搵到同解決到分手既原因 先避免到一齊返再分手 搵唔到既話 就算一齊返幾多次 最後都係會因為同一個原因分開

同你經歷都好似 三年既初戀感情話分就分

唔知點解我同佢好似調轉黎咁 我係男仔反而好珍惜咁難得三年既緣分同感情 而佢係女仔反而就覺得一齊左咁耐好無聊無新鮮感無激情

佢試過係網上偷食 我當初就算知道都無揭穿 覺得佢覺得無聊先咁 點知後來發展去到見面行街玩睇戲 我忍無可忍選擇同佢對峙 口口聲聲應承話會唔再上網搵其他人 到最後佢自己都係選擇放棄左我

就連甚至我同佢講可以原諒佢 繼續係埋一齊就得 佢都係覺得就算係埋一齊都好似補償我咁 也都唔再愛我了 而我對佢始終如一

明明從中學既感情到大學一齊經歷過咁多風雨 係佢身上就變成左一文不值可有可無咁

依家分左手感覺呼吸都好痛 而哩三年為左同佢一齊放棄曬社交生活 到頭來發覺連一個可以傾訴既朋友都無 覺得好似頂唔落去咁了 個人就黎崩潰

一齊咗七個月
分咗手四個半月
但真係好愛佢
仲係日日都好掛住佢
好想見佢好想抱住佢
每一日都仲係生不如死

係咪都係挽留左都無用

愛情本來就係一場騎牛搵馬既遊戲.
大部分人都好天真以為自己有男/女朋友主動唔再結識其他人, 以為咁做對方一定會好感動, 然後強加同樣想法去對方身上, 結果出事就覺得自己好委屈好大犧牲, 再跟住就係不停loop自己付出幾多到最後得到既對待覺得好慘乜乜乜.
sorry好殘忍但呢個只係你天真一廂情願既想法...
先唔好講佢可能冇要求過你咁做, 就算有, 佢都冇資格去要求.
記住你既人生係對你自己負責. 讀書時期未見識過花花世界, 怕失去對方, 以為對方係你既所有所以諗住ALL IN乜都付出俾佢, 呢個好正常好多人都做過. 出過事之後吸收經驗, 學習調整自己心態先最重要. 所以你而家需要既唔係圍爐取暖求抱抱, 而係追番失去左既時間擴大你既生活圈子, 識多D人, 咁你就會發現同你分手既人只係人生中既過客. 加油!

P.S.如果佢要求你去做, 自己又做唔到, 呢D男/女要唔要都罷

出來對抗暴政，你會發現兒女私情，只係小愛。
保護香港先係大愛。跨過大愛，小愛也就過去了。

多謝你 見到你既回覆忍唔住留馬尿

剛剛分手既感覺好難頂 真心希望時間可以沖淡佢對我既傷害

初戀分手真係唔知可以點樣 唯一諗到既淨係上黎傾 身邊都無人可以傾訴

分手前仲傾好趁開sem前去一次旅行

我都係同你一樣 明明都傾好左將來要點 最後係身邊既又唔係佢 最辛苦既係大家從一開始到依家都覺得可以一直落去 但係最先放棄既係佢 3年幾既感情就咁完左好唔捨得

Lm

只可以怪我地雙方都太細個認定大家係會結婚嘅人
做咗太多實現唔到嘅承諾
冇咗佢就好似好空虛咁

叫雞/叫鴨

做運動，我當時都係咁

好 我會試吓

無用 初初分手佢話想要好多自己時間做好多自己想做嘅野
過咗2個月佢已經鐘意咗其他人了
但我仲奢望緊佢會番嚟